[恐怖] 呢隻黑貓由10層樓高大廈外牆 跌落地面竟然都可以冇事 ?

其實會唔會已經內傷?

星期六 830AM立法會見
反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

有沙，不過都應該傷

mass 細
佢身上受既G 都細

點會無傷 啲內臟傷曬啦

落地個一刻跳一跳就咩事都冇

❤ -1

安已不

佢而家得返 8 條命
❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️💔

上面已經有兩位連登物理大師發表偉論
LM學野先

冇人諗住救?

可以點救?

好彩有沙

就咁接一接有幾難? 手向下，手掌向天，無知冇問題，無知又要衝岀泥柒

巴打9層樓咁高?

你個方法接完有機會比佢抓傷
傷到隻眼就得不償失

個單車佬full gear

對手頂唔住呢

你估石頭咩，有幾重，射一射度力已經唔撚同，之前已經有人接高空跌BB

唔可以即刻飲水